屌你老母，宜家誠哥賣野仲平過藥房

你班黑藥房等收皮啦

有貨?

大財團壓死小商鋪

係壓死人血饅藥坊。
希望哩啲人血饅藥坊起晒你附近啦。

誠哥 我愛你

百佳d貨多到

仲有米有麵
搶乜鳩

湖北荊州

非常好
等佢哋扎蟹貨
諗住喺疫症期間無本生利呀啦

湖北製造

你記得要食炒價幫下小商舖

誠哥快d做特首啦

想睇吓班廢老仲有幾多錢搶

Push

原本d 藥房唔搞串party 可以長玩長有
不過佢地喜歡 短視人血收割就un un 腳走人
都唔怪得誠仔仲有市場

只要皇冠
其餘不要